[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論 (4)

2017/18 港超參賽球隊 (未confirm)(12隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 南華 元朗 大埔 飛馬 流浪 港菁
贊助會籍球隊: 理文 畜力
甲組升班: 晨曦

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場

亞洲盃外圍賽最後一圈 - B組 - 香港 vs 朝鮮
6月13日 晚上8點 香港大球場

二十三人決選名單：

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛
*徐宏傑 (標準灝天)、積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、曾錦濤 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、*李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、#陳偉豪、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權健)、李志豪

中場
鞠盈智 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯、盧均宜 (傑志)、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒
麥 基 (東方龍獅)、艾力士 (傑志)、*基 奧 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)、羅港威 (南華)

*為補選球員
#為榮譽球員

【香港 vs 約旦 - 門票預售安排！】

-預售詳情-
賽事票價：成人HK$150，特惠HK$40。
預售時間：5月26日10:00至6月6日23:59
(預售尚餘嘅門票將會於比賽當日早上10時係旺角大球場發售)
預售方法：賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售

【香港 vs 朝鮮 - 門票預售安排】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

6月13日香港對朝鮮嘅賽事，球迷除左可以單場購買門票外，亦可以選買「BELIEVE WE CAN」套票，一次過撐哂3場香港隊主場賽事！

單場票價：HK$200(成人), HK$40(特惠)
「BELIEVE WE CAN」套票：HK$480 (成人套票，限售2,000套)；HK$90元 (特惠套票，限售1,000套)

套票包括賽事：
6月13日 晚上8點 香港 vs 朝鮮 香港大球場
10月10日 晚上8點 香港 vs 馬來西亞
11月14日 晚上8點 香港 vs 黎巴嫩

公開發售日期及時間: 2017年5月31日10:00 至 6月12日23:59
(預售尚餘嘅門票將會於比賽當日早上10時係香港大球場發售)

預售方法：賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售

留名

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 東方 (決賽3-0南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手
# 港會降班

香港足球明星選舉結果

香港足球先生：費蘭度(傑志)
球員之星：費蘭度(傑志)
最佳教練：朱志光(傑志)
最佳年青球員：黃梓浩(東方)、陳俊樂(大埔)
最受球迷歡迎獎：費蘭度(傑志)
YAHOO!人氣大獎：葉鴻輝(東方)

最佳入球：中村祐人(大埔) - 2/4 vs 元朗

最佳撲救：王子謙(南區) - 5/3 vs 流浪

香港足球明星

前鋒：
辛袓(傑志) 洛迪古斯(東方)

中場：
費蘭度(傑志) 黃洋(傑志) 迪高(東方) 伊達(大埔)

後衛：
黃梓浩(東方) 羅拔圖(東方) 艾里奧(傑志) 金奉珍(傑志)

門將：
葉鴻輝(東方)

2016-17球季
每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
主力續約留隊, 一眾租約期滿回巢球員等候發落, 辛祖約滿未知去留
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團

In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域

南區:
大部分華人球員和前鋒馬高斯已經續約，會考慮更換部分外援球員

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效

南華:
將更換班主, 未見組軍消息
Out: 林學曦(東方)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)
Out: 盧卡斯(傑志)

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」

飛馬:
未見組軍消息, 傳助教楊正光擔任主教練
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)

理文:
以「贊助會員」形式申請港超聯牌照, 靜候足總董事會程序上批出港超牌照
Out: 周綽豐(R&F富力)

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於中國打主場賽事(足總已拒絕)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國

港菁:
楊家誠之子楊梓驄全力組隊參加港超, 梁志駒協助組軍, 首年預計花700萬至800萬港元班費, 西班牙外援將成為球隊前中後場骨幹, 再加上青年華將組成班底

晨曦:
傳會升班, 未有組軍消息

狗志，狗德，曾賤晃，李志海，楊挺，邢瑜，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤，劉晃熙，陸建燊落地獄

CEO Blog:
1. 港會唔會留級
2. 富力想轉用內地主場ㄧ事未獲足總同意,競賽委員會及董事會要再作考慮
3. Sporting passport (體育護照)已經告吹

【6月7日- 陳偉豪最後一次代表香港隊上陣】

時光飛逝，由18歲起代表香港出戰陳偉豪，輾轉為港隊上陣64次，終於黎到陳偉豪最後一次。6月7日嘅國際友誼賽，一齊入場為陳偉豪送上最美麗嘅告別。

-亞洲盃外圍賽最後一圈-
香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場
門票預售：

我朝足球 華麗留名
二十一世紀最偉大的金正恩將軍 致意

出返黎
幾耐冇見你吹奏我朝

早排去我島旅行做親善交流

神鋒留名

去邊踢呀撚屌

推行體育護照已告吹，即假鬼必須等7年才可入籍
下季新注冊，要有特區passport才可當本地

Lm

跳緊舞？

跳完草裙舞未呀屌

特惠套票只淨少量

已入手

少咁隊唔啱規舉嘅波，太好

法國客隊球迷區佔大鐘底一半, 有冇咁撚誇張, 金將軍會一車車北泡民眾送入大球場?

港澳地區好多我朝相關人士

跟fifa例留位
最後未必有咁多客隊球迷

true, 但仲有苦力

即係如果傑志用大球場打亞冠
都要留咁多位俾客隊?
如果又抽到含大就hihi

傑志應該無腳總咁on9掛

大球場計埋高層嘅話
留大鐘底一半比客隊真係差唔多

至少要8%

好似係

yes
如果有恆大就要留3200人

仆街lu

屌唔記得左買飛 啲優惠門票賣撚晒 ？

不嬲都話旺角好過大球場
連登仔成日吹奏大球場
人地作客球迷多人過你咪仲樣衰

冇國際視野就好心唔好衝出嚟柒啦
冰島歐國盃廿三人全部踢緊職業波架
睇幾篇寫啲唔寫啲嘅報導就以為自己識
仲要睇報導嗰時有閱讀障礙理解錯哂

咁係香港人自己廢姐
明明仲有3萬位俾你去屌含大

未

只剩少量

9527最叻就係衝出嚟柒

kim out

推行體育護照已告吹，即假鬼必須等7年才可入籍
下季新注冊，要有特區passport才可當本地
ceo話無法更改入籍要求

其實我又唔覺呢度有人吹奏大球場

in kim we trust

睇國家隊或者球會個pool都冇咁大
唔好下下第一句就踩自己人廢

下個sem有科星期二19:15先落堂

堂可以幾時上都得, 但大豪得一場

亞冠喺你再下個sem先開始

true, 我都plan左sick leave

其實真係有

腦入面重記得佢頂死越南就夠了

人生最重要金球應該係呢球

好多人覺得放大球場可以有好多人入場支超 佢地估羅神時期既南華咩 依家既港人wtf啦

大豪告別戰係星期三踢, 對北泡先係星期二
落堂咪扮下葵新伍咁跑去球場囉, 不過係入去幫手打氣咁解

亞洲盃外圍賽

其實香港真係差一個一萬幾兩萬人 又okay嘅場

通利個網做乜撚野修改唔撚到

買左一套套票先
到時再r人入場
雖然馬拉果場都未必會入

係Fatso同華西bb

廢青閱讀理解0分

想問今次北泡個list有冇留力

有冇留力咪又係食撚硬

有冇手足係岩岩買到？

我認我講過 不過係指香港隊/參加亞洲賽球隊 長遠應該以坐爆大球場/第時啟德場為目標 就算唔爆都希望以過萬人做目標 但我一定唔支持依家咁樣放大球場又要貴又要西波

大球場咁大，可唔可以擺作客區上山頂
好似13-14 球季馬體會作客巴塞咁

Cityline個少量係呃人
頭先試過禁買40套套票
佢係成功幫我hold起左40套

好似話要有逃生要求定咩

第時啟德可以坐幾多人先

定係特惠套票係少量, 正價大把?

頭先入左3套特惠

用ie先買到

矛人中二旺角場

岩岩買左1套
有冇人一齊睇

sor 9527
自膠

真正IE巴

賣左特惠仲有散賣學生飛
驚冇飛咩
到時主場對馬拉黎巴嫩果陣又出埋局
更加唔驚

我地一齊40套, 測試下仲淨幾多

所以我講緊冇入過場既7百萬香港人
唔係香港球迷

香港宿敵

唯一方法: 直接入紙叫FIFA容許非主權國家成員可以剩用PR去define本地球員
不過都係無乜可能

FF

true
見到我島有陳昌源依d有級數球員，
好羡冒

不如搞香港獨立直接d

we have sister down sister down

整理緊資料 一陣放

富力主場

sor囉

扮工時間

睇黎救港足唯一方法係香港獨立

香港要有救就要獨立

又黎大球場vs旺丁場年經
論氣氛，成績同地點 就一定係旺丁場
15亞盃外對UAE同烏豬前轉左大農場
結果咪比人炒撚到仆街
入場人數又係得一萬左右
最仆街係明明頭兩場拎住4分仆街足腫

上屆世盃外用晒旺丁場
結果咪可以打高一班波
追到卡狗3比2 加打和共狗

不過足腫班仆街首要原則係錢
佢扡寧願犧牲港隊戰績去賺更多門票收入

我信朱基

其實用旺角場爆場就算
爭飛D人入場, 隨時睇得仲投入

入唔到場既唯有睇電視播, 如果有電視台肯播

毒撚學咩人講識靚女 慳啲啦

對烏豬踢少個都守到85分鐘

大球場個設計令到球迷啲打氣集中唔到

職業足球就係講錢嫁啦
你做到足球都可以搵大錢咁就自然有電視台搶住來播

其實爆場, 有noise, 球隊踢得好有成績
到時就收電視台轉播費, 電視台又有勁多廣告客戶落單
D錢越滾越大令到香港球球市生機處處

香港波講錢注定玩完了
因為得港隊有少少落到袋
但你加太多價分分鐘倒蝕有突

如果有2萬人坐滿下層會集中到喎
起碼唔會斷開4隻角先
講到底都係需要一個坐1-2萬人既球場
一係就6000一係就40000
相差成五倍幾

其實MK爆咪又係得6千幾
你話爆大球場就有noise姐

爆MK場都唔易啦, 慢慢來

講左好多年, 香港人就係賤, 要一窩蜂搶飛先會去重視本地波

唔好再用shityline得唔得
情願你收手續費請幾個人係何文田賣飛好過，啲飛柒到冇朋友仲要送手續費比人

所以用有1萬至1萬五千座位的足球場打亞冠係最好

足球場唔同運動場

反而覺得mk先集中唔到氣氛
大球場如果肯集中落南看台到整幅red wall其實好正
不過tpohk同痴線佬應該死都要坐東西d靚位同d唔企嘅廢老雜泊

點唔集中法？

睇你感情台堆po，都唔知點信你

旺角場觀眾席同個球場近好多
啲聲直接傳到落耳仔
大球場相對空曠好多

朱基唔好再當兵啦
醒下啦
你眼中既女神只係mk仔眼中既肉便器黎

去過南看台啦，得五十個人企成場嗌
塞得爆南看台七成，都已經好正

AGGER你話場場爆旺丁就話用大農場姐
上次東亞盃一場都唔爆
就走去轉大球場係咪ON9?

咁岩見到like左姐
其實我隊隊見到有post都會like

我有入場睇
連港隊攻門都做唔到

北韓亞洲盃外圍賽名單

Goalkeepers
0 AN TAE SONG 安大成 23歲
踢緊4.25體育團
之前一直踢緊奧運隊同U隊 第一場北韓國際賽係2014年對伊拉克上陣

0 KIM KWANG CHOL （？）
Google都無資料 可能係新升上黎球員

0 RI KWANG IL 李光一 29歲
踢緊4.25體育團 09-10球季去過塞爾維亞聯賽踢過一年
之後返去北韓踢小白水到14年轉會去4.25
上陣過6次 北韓穩定板凳龍門選擇

0 RI MYONG GUK 李明國 30歲
踢緊平壤體育團 佢個大名應該好多人聽過
07年代表北韓到依家已經代表過72場 包括世界杯
北韓第一正選門將

Defenders
0 Jank KUK CHOL 張功哲 23歲 1.83m
踢緊火炬
（火炬係2013年先成立嘅球隊 2014同16球季兩奪北泡聯賽冠軍）
上陣過24次入3球

0 KANG KUK CHOL 姜功哲 26歲 1.78m
踢緊平壤體育團
上陣23場

0 KIM JONG CHOL
2016年開始代表北韓 上陣過3場
應該踢緊火炬
其他資料不詳

5 AN SONG IL 24歲
踢緊4.25體育團
2016年第一次入北韓大名單

Midfields
0 AN BYONG JUN 安柄俊 27歲 1.83m
日本朝鮮裔人 踢緊J2 熊本羅亞素
上季踢金澤薩維根上陣16場入2球
2011年開始幫北韓踢過8場

0 JONG IL GWAN 鄭日冠 24歲 1.75m
踢緊鯉明水
北韓國家隊上陣45場入12球
佢曾經吸引過新特蘭，塞爾維亞球隊貝爾格萊德游擊隊同PSV燕豪芬注意。

0 JU JONG CHOL 朱正哲 22歲 1.77m
踢緊鴨綠江 幫北韓上陣兩次

0 KIM JU SONG 金柱成 23歲 1.79m
踢緊4.25體育團 國家隊上陣7次

0 KIM SONG GI 金聖基 28歲 1.90m
日本朝鮮裔球員 大阪櫻花出道
2014-15年係水戶蜀葵上陣47場入一球
今季去左J2町田澤維亞
2010年第一次代表北韓 暫時代表過5次

0 PAK MYONG SONG 朴明成 23歲 1.83m
踢4.25體育團 幫北韓上陣過6次

0 RI HYONG JIN 李亨進 23歲 1.79m
2013年代表過北韓一次 只係上陣33分鐘就俾人換出
之後都無代表過

0 RI UN CHOL 21歲 1.75m

0 RI YONG CHOL 李勇哲 26歲 1.89m
踢先鋒足球隊
2014年代表北韓至今上陣21場
上年東亞足球錦標賽外圍賽第二圈最有價值球員

0 RI YONG JIK 李榮直 26歲 1.87m
日本朝鮮裔球員
2015-16 踢長崎成功丸 上陣47場入5球
今季踢讚岐釜玉海
2014代表北韓至今上陣6次

0 RYANG YONG GI 梁勇基 35歲 1.72m
出道到依家都係踢仙台維加泰 上陣過461場入74球
2005年起為北韓踢過24場入5球

0 SIM HYON JIN 沈賢鎮 26歲 1.73m
踢緊4.25體育團 幫北韓上陣過20場

0 YUN IL GWANG 尹日光 24歲 1.75m
踢緊新義州火車頭 2013年起只係幫北韓踢過兩次

36 KIM HYOK SONG 27歲
總共踢過國家隊三次
上年對阿聯酋有上陣過

Forwards
0 JANG OK CHOL 22歲 1.73m
踢緊新義州火車頭
上年亞協盃有踢過兩場 無入球

0 KIM YONG IL 金勇日 22歲 1.72m
踢緊新義州火車頭
亞協盃上陣四場 北韓世界盃外圍賽上陣過兩分鐘

0 KIM YU SONG 金俞星 22歲 1.80m
2014-16年外流過瑞士蘇黎世二隊踢 上陣22場入9場
之後返北韓踢4.25體育團
國家隊就2016年第一次上陣

今次陣容好多平時無入選嘅球員 同埋好多日本聯賽球員
同埋望到香港對北韓無身高優勢 對面好多接近1.90m嘅球員
雖然好多主力例如朴光龍無黎 但係真係唔樂觀

😑😑😑

熱狗

你咁撐____,但____點對你

好主意

寫句let's go 경성조선민
（鏡城集中營）
可能已經嚇到瀨尿

認真post

mk集中到係龍門後都好正 含大就係好好既例子

前面加多句KIM OUT

北韓四個龍嘅?
同埋個名單有得睇

語帶相關

我都係去afc望 未必準確

上次hea踢都屈機

最大問題係上次人地唔係靠佢屈你機都照可以贏你

kim踢進攻足球未

afc個名單有朴光龍的喎
同埋forwards應該有六個

其實點打，都輸。。。。

上次東亞運點解可以守到北韓去射十二碼？

咁我應該cap錯名單了
屌

Kim個陣 踢咩都唔得

東亞運唔係大國腳對賽, 可以出四個超齡
同埋東亞四強未必咁重視, 傾向派後生同埋二三線去磨練
所以先俾香港主場偷到雞

反而港南和到有鄭大世既北泡真係值得一丁再丁

其實有艾力士洗撚要墓臭呀
Alex 頂頭鎚勁佢多多聲

條友應該算係而家身體質素最強嘅東亞足球員

上次都幾明顯成隊留住力踢

所以我買單場，點知聽日會唔會畀車撞死，600豪畀佢，最多慳些少。

2015年底曾短暫效力日乙女子隊日本足球學院的香港女足中鋒張煒琪，獲中國女子國青隊主帥迪盧絲賞識更為其牽線到澳洲試腳。

張煒琪得悉有機會出外試腳時，心中只有驚訝。「這是意想不到的事，聽到後我就想：不是這樣吧。」她說，翌日與迪盧絲見面時對方時，感到夢想是有可能成真：「她(迪盧絲)問我有沒有信心、想不想去，我答想去、有信心，接下來她就好有決心地動用人脈，希望能促成此事。」

香港女子聯賽球季尚有不到兩星期就會完結，張煒琪正等候來自澳洲的消息，她說：「期待中，就看那位教練與澳洲球隊溝通的結果。」

墓臭咁高大，但係頭鎚又廢，身體對抗又無優勢正氣馬踢前鋒仲勁

無錯呀，淨係cap漏最後呢三個forwards
0 PAK KWANG RYONG
0 SO HYON UK
33 RI CHUNG IL

加油呀 上次係張軍澳入去睇
除左finishing差啲之外
真係屈機 好有全盛時期陳7影子

講真補選許宏峰踢前鋒仲好

仲要會出聲打氣得一部份人 到時啲打氣聲

我係廢事煩又上去click多兩轉所以直接買套票

之前世盃外屌西套票又係咁
反正一定睇 支那場波又肯定排餐死 咁不如一早買定
到時真係唔得閒咪送俾人 留低既都係一份心意

好勁ar

0 PAK KWANG RYONG 朴光龍 24歲 1.88m
踢緊洛桑 （9場入6球）
佢有幾強唔需要多講啦 真係痴L線

0 SO HYON UK 徐賢旭 25歲 1.75m
踢緊4.25
國家隊生涯24場入1球

33 RI CHUNG IL
無咩資料 之前對伊拉克有上陣過

朴光龍hea到唔識踢波咁
個鄭日冠就好撚勁
港隊最驚果type

見到有朴光龍
同踢j2果3個
無韓光宋

如果佢地選埋韓光宋, 廢金等仆街都得

今次北韓要打身體對抗又得 打技術又得
真係可以出成條中場線係踢緊J league
前場踢個朴光龍搭一個 已經可以玩死香港

有分別麼 一直在等待

afc 官網找到了
AFC ASIAN CUP UAE 2019™ Qualifiers Final
Round
Squad List
Goalkeepers
No. Name
0 AN TAE SONG
0 KIM KWANG CHOL
0 RI KWANG IL
0 RI MYONG GUK
Defenders
No. Name
0 JANG KUK CHOL
0 KANG KUK CHOL
0 KIM JONG CHOL
5 AN SONG IL
Midfields
No. Name
0 AN BYONG JUN
0 JONG IL GWAN
0 JU JONG CHOL
0 KIM JU SONG
0 KIM SONG GI
0 PAK MYONG SONG
0 RI HYONG JIN
0 RI UN CHOL
0 RI YONG CHOL
0 RI YONG JIK
0 RYANG YONG GI
0 SIM HYON JIN
0 YUN IL GWANG
36 KIM HYOK SONG
Forwards
No. Name
0 JANG OK CHOL
0 KIM YONG IL
0 KIM YU SONG
0 PAK KWANG RYONG
0 SO HYON UK
33 RI CHUNG IL
有徐賢旭，金柱成
瑞士超朴光龍
踢j2 安柄俊,金聖基

識食

屌廢金教就點都仆街架啦
洗乜討論

都要開死因庭聆訊嘅

對北韓場波，無陳七
我記得好辛苦入到一球，之後比人追和

平安鐘就快襟爛

我贊，拳贊！
拳打東方癲狗！
腳收傑志破犬！

去旅行姐 嚇我唔到嘅

今日亞冠
紅鑽vs 濟州聯
上港 vs 蘇寧
亞協:
柔佛vs 賓賓

食屎啦, 董事會班友咁疊水, 咪自己俾獎金囉

kim想泊大巴死守搏一分都唔得

kim話今場目標3分wo

對北韓我就唔入場

撻球員出黎, on99

獎金幾時係球迷都要幫手夾
整個球迷救救香港隊齊打氣獎金基金阿笨

英超同港隊比 我係香港球迷都覺得哪來的自信啦

講姐 我話目標世界盃冠軍添

我最主要就係想指一南華輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反南的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊渣渣，是南華輸波的關鍵！如果不喜歡南華的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望南華輸波？南華這三季的成績大幅下滑，都是因為那班反南的7頭日日在咀咒南華輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到南華打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的南華，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對油渣的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！南華成績下滑最要主原因是反南人士不斷的干擾，如果他們的不停止反南行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令南華做番一隊港超超BIG 3！

一於就唔撚入場

痴線 港隊wfc
我地英國人黎架嘛有英超隊先睇啦
support your local team

想問屌西灣運動場準備練波個班喺咪香港隊呢 濛瀧地見到一班採訪記者入籍兵同類似泡茶金嘅戴cap廢物 如果喺真係夠曬與民同樂，你有你係跑步線跑步，堂堂國家隊我有我喺球場進行國際一級賽前嘅特訓，作為近三年來冇缺席過一場香港隊嘅沈默死忠望見呢個畫面覺得唏噓
利申：屋企夢遊個陣用望遠鏡睇屌西灣港超球賽

足總主席梁孔德回應指，足總所有收入全數用在所有代表隊及梯隊之上，故希望透過提升票價增加收入，增加港隊的資源：「其實票價唔係加好多，我哋今次有1萬個位送出嚟（指供各機構申領的門票），200元一張門票，套票更平。港隊開支很大，我們不希望每次都靠政府畀錢，希望市民可以贊助、支持返自己香港隊及香港足運，不是下下靠人支持。董事會討論票價時，也擔心200元的定價會太高，但我們也希望能給球員多些獎金，若門票收入高，就會撥多些獎金給球員。」對於有球迷反映套票數量少，梁表示若反應好，不排除會增加套票數量。

對於會否擔心調高票價後影響入場人數，梁孔德則稱：「不擔心人數，因為我們會送出1萬張門票，讓各學校、青少年及長者服務機構索取，這些門票，足總也需自掏腰包購買。」他又指：「若球迷喜歡就會來看，若對港隊有對英超球隊的熱情，就無問題了。今次調整票價是測試性質，試一試效果。」

5月31日 (三)
球隊訓練
小西灣運動場
1800-2000

yes
球隊時間表如下：-

5月31日 (三)

球隊訓練

小西灣運動場

1800-2000

6月1日 (四)

球隊訓練

小西灣運動場

1800-2000

6月2日 (五)

球隊訓練

小西灣運動場

咁姐係唔需要顧及我地成人門票嘅球迷啦 反正你都送
咁我唔入場啦

梁勇基cv睇落好勁，但都淨係踢過24場國家隊嘅

和/贏約旦先買$200飛

因為我們會送出1萬張門票，讓各學校、青少年及長者服務機構索取，這些門票，足總也需自掏腰包購買。

左手交右手

屌你老母咁撚串 呢兩場都咪撚旨意我入場

好彩咁啱去旅行

好心港隊d操練就請d學生入場睇下兼講解介紹下啦

C巴lu馬

why not dm him

本來都想買飛，但睇完佢咁講，不了

有邊個國家既國家隊唔駛政府補貼
梁狗德真係傻鳩黎

今次啲波又冇狗鄭老母屌又冇抽水，打埋個飛機倒轉行上山都買到。

不排除會增加套票數量

佢都唔稀罕啦

如果辛祖事件發生喺梁大佬身上大家反應會係點

更加唔洗咁早買

首先未有資格

已買飛，有冇人拉banner屌柒狗德

其他國家有門票收入，賣波衫，其他贊助，電視轉播喎

去佢菜檔買完節瓜再一嘢車落佢到

真係做到收支平衡三分一都冇

狗德咁講嘢
歡送大豪就去睇，二百蚊睇墓臭打北韓就不了

港共政府咁撚多錢起大白象 問佢攞錢搞港足有乜問題

廖國文吹緊
好多爭議判決

尿國聞吹紅鑽對濟洲

足總行政總裁薛基輔今日透露，已來港參戰一季的富力提出把主場轉到廣州，並希望可聘請外援。

薛基輔指，事情只在初步討論中，尚未有任何定案，但足總希望所有球隊都更具競爭力，所以考慮放寬限制，但同時必需要保證香港球員上陣機會。至於把主場搬上廣州，薛基輔表示需要與各間球會商討；他亦指出，目前有多於12支球隊希望參加來季的港超聯，他希望來季隊數為12隊，盼6月可以確定所有球隊。

成人唔增加多1000張講唔過

Anthony Wong

好可悲，萬里之外既球隊泥踢場波都有二萬幾人入場睇，又無人屌飛貴，但係入場支持自己人既時候就二百蚊都好似斬左你忽肉咁

好令人質疑香港人既價值觀究竟係點？外國球隊泥既時候就變富戶，一千幾百尤如垃圾，到自己人個時就二百都嗌哂貴

出現了

增加套票數量好似係指加推後2場既套票

屌你老母，都唔知你噏乜

是你不想我啦 甚至不找我啦

梁狗德落地獄

其實嗰時成堆霉體標題黨話冰島球員兼職踢波
之後成班毒者就信到十足笑鳩英格蘭
仲有啲豬問點解香港隊唔可以好似人哋咁勁
明明冰島有大大個基菲爾施古臣踢英超史雲斯
嗰陣講得最多嘅就係嗰個兼職導演嘅龍門
有啲霉體有良心嘅就講埋已經係幾年前嘅事
但係班毒者發雞盲
人哋早幾年已經放手一搏外流踢職業結果踢到做國腳
即係好似華迪、派耶嗰啲咁你仲會唔會話人係兼職球員？
其實冰島值得我哋借鏡嘅係
人哋球員有決心外流踢到做國腳；我哋嗰班淨係識搵委員長幫手或者怨唔係講中文
人哋有政策令球員放心外流踢職業；我哋本身個足總就係業餘
大家都少人少地人哋就搞到有聲有色
人哋培訓成堆人才，尤其係教練，人哋搵個瑞典名帥砌咗個風格出嚟，搵個冰島人做助手跟著學嘢再慢慢升個助手坐正；我哋教練連將啲人擺啱位都未識
人哋吸引到全國大部分人隨隊；我哋啲marketing淨係識趕客
成班唔知頭唔知路以為冰島模式只係靠業餘波就撚得贏英格蘭

成個董事會落地獄啦屌

係咪俾二百蚊就踢到二百蚊咁勁先

除左cannyBB

高汁

垃垃一定要反對上大陸 如果落實左大陸踢我支持垃垃罷踢

不如買套票一次豪480俾足總

朗拿度都叫炸彈

基斯贊走咪仲好
佢又唔係真係場場咁勁, 又佔一個外援
搵個普普通通既土炮頂佢, 場區出多隻鬼仲划算

上季幾好 今季就 成日係後場扭波

學大家話齋，剩係睇大豪告別戰算，
北泡??不了

剩係睇大豪告別戰 唔睇北泡

1. 傑志李毅凱(外借)

外援用係龍根本就浪費
你叫迪基亞守港會龍都死啦

下年都係東傑爭
睇唔倒有邊隊可以贏佢哋而保持穩定性

踢走苦力咪12隊囉

cindy 男朋友一季入到20球交到10個助攻都可能有啲機會既

impossible

靠mk聰了 (如果有得出的話)

2. 我朝足球

南華
玩燒味又唔夠人打
地波又冇
咁多年都係兩翼傳中揾條鬼恰鳩香港中堅
宜家多咗入藉中堅即刻收皮

你啱
反正踢到點撚樣都唔洗降班

deluxe 到呢

下？如果計埋苦力先有12隊
無13隊wo

痴線又一個post

叫呢班撚人落地獄真係冇撚叫錯

CEO食撚屎

一場亞杯外都唔撚睇

true,不過無提閔大人，廢事幫佢燈

6月7唔係咁都唔搞鳩狗德掛

聰b好粗心，阿mark咪話目前有多於12支球隊希望參加

和諧友表示搞串豪歌退役戰不該

屌你啦 d波有英超波水準 賣1k都有人睇啦 港隊趕客波仲想收人貴

不嬲都粗心喇...

下場馬來西亞收200蚊你點睇

1. 砌字「梁孔德食撚屎」
2. 噓國歌啦球飛都包埋
仲有咩習俗

上場作客 真係想打爆部電視機

港隊打鳩jdt班人就入場

Tifo又好大幅畫都好，d球迷組織點都要整d嘢送別豪歌啦下話

有冇人睇緊亞協
係賓賓勁定係jdt廢

jdt快d收皮

差唔多兩隊，幾多笑料
利申：上場無睇

夾錢首期

如果JDT後年有機會打亞冠唔知會點俾中日韓輪

球霸正選

曹星如徵召

正宗公廁位 每幾年轉一次國家
次次上到去都係俾人輪姦同中出

邊個有航拍機

我驚人地進化到泰超級數

掛banner狗德落地獄

Jdt 0-1緊，兩回合3-3，計作客入球暫時jdt輸

咁應該搵埋大豪叉多次馬拉仔條頸 叉埋先退出港隊

北泡係wfc cup場場強姦蒙古佬 我地落去同佢地踢會點

買個花圈送去足總算啦
都係200蚊

蒙古佬11人足球太弱

我加1蚊

駛同佢擔心，去到亞冠個level柔王實會科水簽外援，唔通好似隊西波咁咩

蒙古5人幾勁，可以出到線 (同組支那包尾 )

球霸：幫保贊報仇？不了

砌字/拉banner應該係最平最可行

但係又唔想搞寸偉豪個party

廖國文

威震亞洲

JDT而家衰到賓賓都踢唔掂

勿燈

抵啦

廖國文原來吹緊亞冠

you red
because you 圍 me

南華都係作客打到加時先贏咋

咁場波應該10秒吹停一次

一跌就吹

南華
百年老店衰落
下季又。。。

閔俊麟出道於成都足協，2015年轉投廣州富力。閔俊麟首場代表富力出戰的比賽並不是中超，而是在2015年2月亞冠資格賽對陣新加坡勇士的比賽。同年4月26日，閔俊麟在富力對陣亞泰的比賽中，完成了自己的中超首秀。

然而，司職前衛的閔俊麟在中超的機會並不多2016年在香港富力註冊征戰港超聯賽。“港超對我的鍛煉很大，無論是心態還是比賽中的對抗能力都有提高。我一直告訴自己，時刻做好上場準備，無論是在中超預備隊還是港超，都不能有負能量。“如今回憶起這段真空期，閔俊麟感慨萬千。

但航拍機玩足全場都冇保安阻到

聽日有消息未....

狗德係咪倒米玩野 加價仲要咁撚串

JDT

執笠鳥

佢就係唔想人入去噓支那國歌

賓賓比人㩒住打

me is police
u don't need to teach me how to do

驚察一槍射佢落黎

港隊同傑志可以考慮崔龍珠了

射傷觀眾都未射到落黎

蘇寧係咪打假波，一球假過一球

咁墓奧一個撻Q射爆部機

本來唔入， 幫你射入埋

球車身窩利靚到

日韓打搵日韓球證吹呀唔通？

頂住呀賓賓

第一球都離撚譜，洪正好本身包哂個波，俾艾傑臣後上立返都有

賓賓 加油

清走曬班瘀血

冇食實個位
一腳清已經唔駛輸

65' jdt 1-1(4-3)

但本身班瘀血都應該好波過市面上自由身既本地球員(除左mk國)

燈左

足總腰斬賽馬會青年聯賽惹眾怒

【體路專訊】香港足球總會今午（31日）於港會舉行記招，為每年暑假期間的「賽馬會青少年足球發展計劃」宣傳，計劃聲稱將「為超過10,000名4至17歲的青少年提供機會及平台參與足球運動，讓他們踏上足球夢想之路」。然而在2日之前（29日），足總才向屬會發信，決定腰斬U13至U18歲數組別甲組聯賽及足總盃賽事，各隊本季排名作廢，變相連頒獎禮亦流產，令球員、教練全季努力付諸流水，與宣傳標語背道而馳。

足總腰斬青年聯賽的傳聞，上周已經開始在球會及家長通訊群組瘋傳。至周一足總發信，證實傳言並非子虛烏有，圈中人無不感到嘩然。據信件解釋（信件全文按此），足總在2016年12月接獲國際足協通知，必須「全面及正確地執行《球員身份和轉會規定》第19條，故必須即時取消所有國際足協定義為外藉未成年球員之註冊」。此舉令到多支參賽球隊大受影響，在下半季幾乎完全無法進行比賽。據足總網頁資料顯示，各組別中的乙組及丙組聯賽都能順利舉行，唯甲組聯賽的比賽場數卻不太平均，其中比賽較少的隊伍為港會（U18、U16、U15、U14、U13）及傑志（U15、U14），相信正是與上述新例有關。

所謂《球員身份和轉會規定》第19條，簡單來說，即是國際足協要杜絕一些18歲以下球員轉會到外地落班，所以足總只能接納持有特區護照的18歲以下球員註冊。季中有傳媒報道，香港受此新例影響，而有份角逐青年聯賽的球員達49人。至於同以「假鬼」為骨幹的九龍木球會，據悉因仍有足夠球員出賽，故此未受太大影響。

足總信件又指出，至5月底時，有部份球隊仍欠8至10場未完成，球季有機會要延至8月底。不過在6至8月期間，有大部份球隊有球員離港，再加上考慮到雨季及考試日子，難預算「收咧」日期，因此當完成6月首周比賽後，餘下未完成比賽及青少年足總盃將取消。由於聯賽排名將影響來季各隊報名優先次序及升降，足總將於6月中安排座談會，與各隊研究「補鑊」措施。

近年足總大力發展青年聯賽，不但獲得香港賽馬會冠名贊助，甚至曾撥款提供網上直播，形象漸趨正面，不少球員均視青年聯賽為成長路上一項大事，如今因為少數球會問題而影響大局，飽受圈中人非議，有教練、家長更發出公開信，指責今次足總決定對球員是「災難」、「不應為兩隊球隊而令無辜的人全季努力成泡影」。足總在信件尾段寫上一句「向各受影響球隊表示歉意」，恐怕難息眾怒。

呢場決賽嚟㗎喇，另一面內政明顯低一班

不應為兩隊球隊而令無辜的人全季努力成泡影」

教練金判坤就透露，即將退出港隊的陳偉豪希望在主場友賽約旦一仗先列後備

「榮譽球員」陳偉豪：「徐宏傑真的不錯，李志豪接班人？他比李志豪更好波，若身體質素再加強，他是可造之材。」

為備戰亞州盃外圍賽，港足今日傍晚在小西灣運動場開操，除了一眾在國備聯賽效力的球員外，包括「榮譽球員」陳偉豪等入選球員都有到場，而自由身的保連奴亦在場邊訓練保持狀態。

首度入選的徐宏傑表示，對於入選是有一點緊張：「大港腳的操練速度和球員質素都比青年隊為高，始終是首次，所以有點緊張。希望自己能盡力，若有機會落場時做到最好。」有「新李志豪」之稱的他，被問到有否在其身上學習到時，他說：「希望在每位球員身上都能學習，因各人都有特點。虎哥在逼搶和包位做得最好，希望盡力，看能否偷師。」
教練金判坤就透露，即將退出港隊的陳偉豪希望在主場友賽約旦一仗先列後備，豪哥就說：「是的，希望球隊領先幾球，然後調我入場。」相隔多時再重返港隊，首操後豪哥表示沒有陌生感：「有什麼不同？訓練球衣顏色不同了，現在是橙色，隊友還是那些人。是有新人，徐宏傑真的不錯，李志豪接班人？他比李志豪更好波，若身體質素再加強，他是可造之材。
希望球隊領先幾球，然後調我入場

講得好，基臭已值180，抵到爛。

梁孔德指因足總已安排送出一萬張門票予學校及非牟利機構，故不擔心太少人入場。他續指來季在港超或會繼續安排類似的門票送贈，以求盼吸引更多人入場。

先唔計好唔好波， 計樣都已經靚仔過kane

基奧>基奧特

柒出國際

冇帶警棍

香港足球水平就係比呢d球證拉低

正，鈴木盃冠軍仲有大量優質高貴JDT球員，中場仲有大馬球皇沙菲克，收200太平，我係煮食，就呢場收2000，睇就就，唔睇罷就。

btw佩服oncc,連球證都吹奏埋

笑撚死人咩

掃貨

尿國聞吹到班韓仔燥哂
係咪典型崇日反韓嘅香港人

兩隊d後防都唔穏

Referee
LIU KWOK MAN (HONG KONG)

Assistant Referees
CHOW CHUN KIT (HONG KONG)
CHENG OI CHO (HONG KONG)

Fourth Official
HO WAI SING (HONG KONG)

係咪on9架廢金
告別戰都唔係大豪做隊長同踢正選?

豪哥就說：「是的，希望球隊領先幾球，然後調我入場。」

15分鐘換出場

吹世界盃一定柒出國際

香港警察冇槍冇棍冇噴霧 = 垃圾

非場區球員衝出嚟肘擊人
濟州聯

如果大豪出場犯錯搞到失波 葉鴻輝會唔會用屌柒佢

12碼
Jdt

緊張

十二碼

goallllll

Jdt 班友圍球證

JDT柒到

Dt收皮

打交

賓仔goal 93分鐘

總比數暫時賓仔4-3 JDT

賓賓個球場咁似香港屋邨的小型球場

紅埋

我傑後防穩過呢兩隊

打佢啦

4:4

圍旁證有鬼用咩

總之領先

jdt收皮

加時牙ching

菲狗十號冇品

作客入球勝

馬拉佬回塘定賓仔進步

唔係wor自膠

jdt d鬼cv靚過之前, 但踢落仲差

寸柒柒丫嗱

個龍亞冠外停賽

換人嘥時間

Sure ?

好on9，自己放棄最後2分鐘

有冇機會打到100分鐘

Offside

屌你丟多個波入場

南華都西西地當年

Jdt班友輸唔起
Xx精神
輸波打人

Yea baby

我地jdt下年直接拎亞冠啦

有乜好喊

JDT仲係白頭佬教？不如番黎教南華啦

jdt贏wfc cup嗰年
因為科豆被dq先入到決賽咋
仲要首回合係輸緊

北泡仔好似乜都冇做過咁就入四強，東南亞就打餐死

垃圾jdt
輸波輸品

白頭佬教國家隊啦

傑志比科豆炒完先DQ

走左啦白頭佬，開價太高所以連馬拉都冇得教

失業人士

所以呢個wfc cup賽制真係垃圾
jdt呢啲東南亞隊仲要比其他隊刷多幾場分

lm

我島我賭關島我港湊夠腳開兩組

內政聯都冇乜做過，全程好籤
尋日睇覺得佢哋個格仔國前鋒幾勁，wiki下佢原來超高入球率，場均過一球

李志豪認為徐宏傑還需時間磨練：「球技不錯又是個『乖仔』，望其汲取經驗、越踢越好，他的攔截功夫不錯，但位置感未夠好，需要多踢比賽再行領悟。」

打過日乙重要幾高入球率
香港球隊應該要試下挖人角

托迪近日先退役中山雅史仲踢緊
但香港球員咁早退役
係因為聯賽水平高定引誘太多私生活不檢點
還是生活無保障

平時想嗌死黑警但驚d警犬以為我講佢

籤運

港旦會唔會大細豪合組雙中堅

完全唔明點解豪哥點解話自己口才唔好

睇AFC YOUTUBE精華見班西亞佬大份，靈活，射波出腳快
有冇香港球隊用過西亞佬做外援？

「偉豪」強調感覺依舊親切，在操練期間亦盡顯「老大哥」本色提場，暫時未感離愁別緒，惟與他在防線並肩作戰多年的李志豪直言不捨:「我未鬧佢，我都未退佢就嚟退！大家18歲開始由大港腳合作到而家，太多太多難忘事，眨眼間嚟到最後一場，當然唔捨得！」「偉豪」聞言則笑說:「我唔同佢，我係唔入選，佢仲有十幾年呀！不過都係好事，如果香港隊今時今日仲係要靠我哋兩個就大鑊！」

同虎哥互串

中山雅史名義上踢緊但無出過場

眼見當日親自點撥的後輩生性，「虎哥」也倍感安慰，還開起玩笑稱：「有『新李志豪』了，我這個舊的還不退？」他寄語「傑仔」努力上進做好港足接班人：「好開心見證他首次入選大港腳，這證明過往一季他好努力。」

李志豪認為徐宏傑還需時間磨練：「球技不錯又是個『乖仔』，望其汲取經驗、越踢越好，他的攔截功夫不錯，但位置感未夠好，需要多踢比賽再行領悟。」問到李志豪會否在港足再指點對方，他笑說：「就先講他一些規矩吧，第一次入選要請其他人吃午飯﹗」

如果胡晉銘有入選, 就新舊大細豪同隊

哭左

都唔知廢金選盧12把撚
不如幫佢告別埋啦

下次幫盧12、柒爺一齊搞告別

選盧12不如選朱基
順便一齊告別啦

朱基作用應該大啲

true

揀球霸凱唔揀胡晉銘真係唔知點解

true,球霸凱屎波

證明廢金真係為左打卡而入場

揀劉學銘算啦

選大佬幫佢告別嘢

金里奧同kiki咪一樣

442話人位置感未夠好

朱基=南華Mvp

jdt fans 唔係話佢哋個龍好勁㗎咩做咩推旁證

AFC YouTube channel啲泡菜係咁屌球證尿國文反泡

泡菜佬見識到香港球證威力未

kim報復對北泡出垃圾陣

邊有球會賺到錢，傑志都唔得啦

抵啦DT狗

香港球會賺到錢？？？

收到套票，三場外圍賽已肯定係大球場踢

垃圾jdt

good job

紅左佢地3件
搞邊科黎

係香港俾香港人屌 走出去都俾人屌

外國U學生證買唔買到學生

佢check就唔俾入

佢hea check可能得

好彩既話會叫你下次唔好放你入

張廣勇在南華的日子尚餘40分鐘

我南game over la

過埋今日
南華進入無足主狀態？

尿國文好波，保送紅鑽入八強

btw,油渣入主天光隊？？？

iris著件露腰衫
整字幕果個咁樣整個名遮住左

濟州果班又係流氓黎
浦和班球員攬埋一齊喊走去夾硬分開人地

想問下2019香港有無球隊直入亞冠分組賽？
係咪要傑志係2018亞冠搶到分先得？

無用，afc今年尾截數
傑志搶到分，都2018年la

都話今年就會決定
你寄望亞洲杯幸福金啦

多謝東方，東方好野

講左9萬幾次個分計到今年年底……

即係今年港隊成績係最後希望 ？

冇架啦
算啦

下次截數係幾時？

2019截既分決定 2021同2022

以前揸澳洲u證，細球場有機會hea過，大球場基本上唔得，mk一時時，早幾年好hea, 兩三年前我都費事博
唔怕醜可以照博，佢唔俾就去補錢換飛

對東方咋屌你

法定時間有後衞趙容亨領紅嘅濟州聯，認為比賽並非喺公平環境下進行，完場後與紅鑽職球員發生爭執衝突

Thanks

on9 黑哨國家話人黑哨，直接比你班泡狗贏 3:0 好無

北韓青訓成果

8:15開始 第54屆北韓全國青少年足球錦標賽決賽

一開始到0:44 有金仔親自觀賽 朝鮮v南朝鮮 女足

泡狗球證偏幫卡狗都仲未計

【日職初探筆記】第四章：細看一眾日職女球迷 | 球場二三事 | 球迷世界 - fanpiece

南泡個後備係咪痴線，跑入場過對面打人一搥

日本人先好野，臨尾仲要俾人追打，都真係完全唔還拖，係咪左膠到咁

yes

會輸
但唔覺會456

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

原本兩隊都冇野，就到完場尿國聞一個判決，唔吹12碼又唔吹插水，搞到兩邊都著哂火

屌你老母柔佛輸波好開心

如果下季東方外圍賽對濟洲

人地重要踢 一陣停賽你負責？

激戰

hello darkness my old friend

過左第一關先.......

不了

唔係幫住shittyline , 但佢果種方便程度（多地點有刷卡出飛）、加埋上網通通利果d銷售點，同行都係得幾間（hk ticketing, urbtix) 做到
你睇最近stubhub果獲就知......

之前要上何文田買足總盃飛呢度都屌哂鬼，其實何文田唔岩做呢d大賽預售

其實季初3場熱身賽都係實體飛
如果單場cityline
套票實體飛 合約上可唔可行？
仲可以吸引球迷買套票黎儲

其實搵個足總職員落旺角場賣飛有幾難?

【#港波直擊】港隊決選後首課操練
港隊今日喺小西灣運動場進行對約旦嘅友賽同對朝鮮嘅亞洲盃外圍賽首課操練。一眾喺內地聯賽效力嘅港腳並無出現，因為需要等待今周聯賽踢完，先可以參與港隊訓練。
其中，獲選榮譽球員出戰約旦嘅陳偉豪表示，可以喺港隊訓練其實好開心，因為可以同唔同球隊球員一齊練習，自己點都會有進步，而且氣氛又好好。對於諗住咩時間上陣，佢就話：「自己梗係唔想踢先，希望球隊領先嘅情況下先換我出去。但當然，要等教練安排。」
而第一次入選大港腳嘅徐宏傑就感覺大港腳操練相比青年軍節奏快更多，球員質素更高，自己其實都幾緊張，因為始終第一次操練。對於可唔可以上陣，佢表示會盡力爭取。
而保連奴今日亦有喺操練現身，但只係喺場邊做唔同恢復性運動。

樣樣做法都有人歡喜有人愁架啦
你肯定新界撚港島撚會特登出旺角買一張飛？

back to kitchee la

得罪講句shitty line其實幾方便

泡狗痴撚線

好撚好奇點解d人無反應唔嬲姐

牙凱學野

尿國聞完全wfc睇你打

明顯到
學下趙少維啦

呢個方法已經係best alternative
我夠唔鍾意cityline d飛咁撚柒同埋又收手續費

日本仔咁好脾氣

點解要加密

我都想問

大家係練習緊加密定點

咁比意見佢地冇壞姐

智章撩到對面真係好好笑

02年世界盃仲痴線啦

究竟app有冇加密掣？我依家下下人手打

IOS有

揀宇顏色同size果行bar向右邊拉有個鎖

Ios既cap一cap圖

same

韓狗重罰啦dllm

我冇既

有冇拉過果行bar 應該有架喎

冇update app?

祖仔成日唔理我掛住係到流連

完場仲追住人黎打
如果場波大陸踢可能啲支那人衝哂落去一齊隻秋

呢場波本身冇咩火
係廖警犬個球疑似十二碼吹得差再加日本狗完場前dum 時間 先搞到狗打狗

打廖國文呀麻
呢度肯定支持

廖sir真係好唔好彩

呢場波佢真係吹得差 偏哂向紅鑽
最少三球罰球無比濟州
不過泡菜狗同JDT一樣唔撚抵幫
輸波輸品亞冠都可以發生呢啲事
追撚住紅鑽球員黎打

歐聯 世盃 自由盃都係咁打

幾時到港超拳贊打鳩佢

應該對準政權打球證

JDT而家出左局,港隊雙殺大馬仲有冇得19-20兩季打亞冠???

開心既係廖生份球證REPORT實有排寫

應該仲係酒店寫緊
冇得瞓

夜媽媽睇番南華09年亞協4強d片打j

賽前叫定親朋戚友係馬會買紅鑽晉級就fatfat

佢 DPC ，落文寫唔少啦

廖蛇聽到人講英文仲唔收皮

薯仔文 可能afc下次搵返懲教高層吹

廖sir: this this this red red red

架仔韓仔d英文都雞雞地
可能負負得正呢

Mayfair, London

出最低工資係呢到搵個港足死忠都得啦

最好係足總印加寄飛
因為飛靚又唔駛手續費
但cityline真係方便得太多
好多職業足球地方買飛都冇佢咁方便
同埋度度網上買飛都要比手續費
大家不要再屌呢樣野啦

印象中cityline賣飛既比賽 walkin 都係出cityline飛

廖國文呢d柒頭離開香港就縮撚左入個龜殻到

應該唔得 FIFA分只計10% 球會90%
如果今年內港隊亞杯外贏晒 馬拉輸晒都可能有數計下

廖國文大發神威就真
俾我都想打鳩佢

講真香港都未拎過AFC Cup
只係靠硬件+龜分加到夠皮

上面直頭有個足總職員同你地傾緊賣飛添啦
加你老母密咩豬兜

點解泡菜個後備會衝到出去

好耐無踢

個膝頭岩岩做完手術 波都未踢得

可以比保連奴跟操咁好

井手口加盟泰超素可泰
2014年踢横賓FC香港

未至於
不過要雙殺馬拉+和到北泡/黎巴嫩其中一場 (或者贏約旦)+馬拉輸哂
最大問題係馬拉正賽輸哂都可以靠約友賽拉分

有無港超巴打職業一覽表

有冇紅佢

港隊於昨日傍晚進行首課操練，備戰本月7日友賽約旦及13日迎戰亞洲盃外圍賽惡鬥朝鮮，隊中獲重召入伍於對約旦之役披甲，作為國際賽告別戰的陳偉豪坦言沒有甚麼捨不得，他說：「我們不退下來年輕的怎接上？我與李志豪從18歲開始已合作，但如果17年後仍然是我與他在港隊擔任正選，即代表香港球壇很糟糕了。」

陳偉豪表示他只是退出港隊而已，他下季仍然會為南華上陣，談到今次獲提升至大港腳的U20後衛徐宏傑，大豪讚他有潛質、硬淨和快速，如果再練健碩一點一定大有前途。首次與後輩過招，「偉豪」讚不絕口：「佢路數幾好，好過李志豪呀！相信只要身體質素再加強，他朝可成大器，至於新陳偉豪就唔好喇，年輕球員應該有自己風格。」

有

邊個會員係狗總職員咁巴閉

原來係你

唔係我
但估到邊個

偉豪下季仍然會為南華上陣

啫喱bb好純良 唔會去狗總R撈

聽聞係狗德自己上連登收風

同689自己改文件一樣

13哥:
亞協盃16強菲律賓塞列斯2比1勝柔佛DT，總比數塞列斯以4比4作客入球淘汰柔佛晉級。留言最精彩：香港隊可以打爆的（菲律賓）隊，（有多）強？

可能嗰位兄台講緊上年隊南華，不過上年嘅塞列斯同今年人腳係有啲唔同，就算JDT人腳都唔同，今年搵返來嘅外援能力一樣唔差，但同上年嗰2位前鋒比較，效果係差少少。

而如果講香港隊真正打爆菲律賓，要數到龍騰盃。

管理層要負全責啦, 同埋咁既搞波模式真係唔得
舊班主知道唔續約就hea搞
但新班主又成年都搵唔到

我都好想笑

曼徹斯特.楊 你都唔識

波總好勁 係好勁

支持波總加到300

因為佢今年先睇本地波

陳文輝仲踢到

龍騰盃好似都係贏4-2咋喎, 記得場波係超大雨打泥漿摔角, 當時賓狗出全土炮未有咁多入藉鬼

呢條八婆關本地波咩事

仲未公佈英超賣飛詳情

都關少少嘅
嗰陣馬會搞嗰個小記者計劃佢都有份
都訪問過吓香港球員

得罪講句有咩好睇
我等8月尾睇mon好過啦
認真踢仲要免費

嘩佢 ig

淨係睇禾城都抵晒
推到利狗連飛機盃都冇

英豬

true
有咩好睇

你女友is watching you

其實mk聰好有潛質 意識幾好 有一排Rambo 搵佢打中間都唔錯 反而認為佢打邊唔夠快

傑志 東方 南區 南華
元朗 大埔 飛馬 流浪
理文 晨曦 港菁 畜力

何來十三隊

黃大仙？

我老豆話想睇

入場睇下級數同氣氛姐...
冇香港波睇就係咁架啦...
港超同英超又唔係一定敵對既

真的好波
見佢瘦瘦削削同鬼佬撞都55波

比人吹2句就得意忘形
跌撚死你呀

如果可以增磅，會更好

有足總人？
屌你地老母啦

伯明翰楊個仔好似又話想搞隊

佢啲傳中幾準下，睇來淨係得Rambo 識用佢

18歲的楊梓驄是史上最年輕的英冠球會主席，他在2011年接掌父親楊家誠在伯明翰主席職位，現時他已低調回港並獲足總主席梁孔德的穿針引線下，以港青會籍組球隊參加來屆港超聯賽。

港菁

東方翼鋒

支持屌狗總

足總點搞青訓，搞到咁
港會，傑志都有問題，唔check好d球員資格

在兩日之前，足總才向屬會發信，決定腰斬U13至U18歲數組別甲組聯賽及足總盃賽事，各隊本季排名作廢，變相連頒獎禮亦流產，令球員、教練全季努力付諸流水，與宣傳標語背道而馳。

足總腰斬青年聯賽的傳聞，上周已經開始在球會及家長通訊群組瘋傳。至周一足總發信，證實傳言並非子虛烏有，圈中人無不感到嘩然。據信件解釋（信件全文按此），足總在2016年12月接獲國際足協通知，必須「全面及正確地執行《球員身份和轉會規定》第19條，故必須即時取消所有國際足協定義為外藉未成年球員之註冊」。此舉令到多支參賽球隊大受影響，在下半季幾乎完全無法進行比賽。據足總網頁資料顯示，各組別中的乙組及丙組聯賽都能順利舉行，唯甲組聯賽的比賽場數卻不太平均，其中比賽較少的隊伍為港會（U18、U16、U15、U14、U13）及傑志（U15、U14），相信正是與上述新例有關。

足總大力發展青年聯賽，不但獲得香港賽馬會冠名贊助，甚至曾撥款提供網上直播，形象漸趨正面，不少球員均視青年聯賽為成長路上一項大事，如今因為少數球會問題而影響大局，飽受圈中人非議，有教練、家長更發出公開信，指責今次足總決定對球員是「災難」、「不應為兩隊球隊而令無辜的人全季努力成泡影」。足總在信件尾段寫上一句「向各受影響球隊表示歉意」，恐怕難息眾怒。

屌你港會個case仲難搞過傑志

全鬼仔可以點做

FIFA要打擊國家隊"買人"情況

咁撚on9

家長投訴乜野?

香港咁多外國人來工作
反而係條例唔適合香港wo

今次唔關傑志同港會事喎，班鬼仔的確係因為non football reason嚟香港

fifa唔比ma
足總疏忽
傑志同港會自己有責任check下球員是否合乎資格

600/720 黃牛

true
仲有果次俾fifa揭發
傑志4小鬼，巴拉克，垃隊雅素果d取消注冊
近排先重新注冊

冇計 華人社會係咁on9 強調融和多過同競爭 唔主張有能者居之

今日有轉會消息公佈？

永遠都追唔過人既主因

靠垃垃

連呢D比賽都要圍爐打飛機, 香港足球真係好可憐
不過班家長可能覺得班鬼仔阻Q住佢地寶貝仔寫靚個CV對日後升學不利所以篤灰

鬼仔都唔知有幾多個會留低踢波啦

true, 勁果堆去左歐洲踢, 港會有個鬼仔去左蘇冠
留係香港果d都普通料，史譚，史雲斯頓依d

我認為情況都港超假鬼修例一樣 唔係唔容許外國球員競爭 但必須介定何為本地球員 之後規定出幾多外援 從而培養本地球員

足總搞青年比賽 某程度都係培養球員將來代表香港隊

屌咩
本地嗰啲細個唔夠假鬼踢
大個又唔夠鬼踢
成日話身型唔夠
有幾多個青訓真係當自己運動員看待
唔計頭嗰兩三隊
大把踢青訓都係為咗同班friend圍威喂
一齊踢完波去下食放題一齊去旅行
最重要係要R下adidas Nike sponsor
一齊溝女
睇班大嘅歐沖傻邦IG兩三句就講女真係教壞班細
去到二十歲就quit去踢乙組踢七人

true, 而且足總要遵守fifa規定

何廢老講到係傑志錯

應該陸陸續續會有

老靜碌卡碌到破產都係伍健搞鬼

我上期六合彩唔中都實係佢

以阿積士為例 因歐盟關係唔限制歐盟國球員 今季培養左一班19-22歲年青球員 但只係得2、3個係荷蘭人

荷蘭國家隊近年積弱 青黃不接 但阿積士其實keep住有球星產出 如熱刺既艾力臣 華湯同艾達

試諗下以上三人係荷蘭人 荷蘭國家隊已經勁好多(當然要果幾個球員有天份 但後天培訓都重要)

原本土生土長鬼仔>打本地青聯賽>以本地身分打港超>打得好，認為自己有望入港隊>放棄原有國籍，拎香港䕶照>入港隊代表香港

麥基應該同以上情況差不多

而家fifa改例

以後要有土生土長鬼仔打港隊會困難好多

對港隊實力有壞影響

條例好似一直都係咁

咁直接將資源集中培訓本地球員唔好？

公園等死d阿伯都冇件廢老咁可悲

先天身形體格唔同

本來香港應該善用多洋人優勢
而家無咗

宜家要囉
未改例前靠假鬼我覺得冇咩問題
華人球員波底唔好
岀到去就變紙板
鬼仔再廢都有身形同速度

指土生土長鬼仔原本可以本地身份打港超
而家要放棄原有國籍
可能會放棄足球

又或者佢去返自己國家踢波
假如踢得好，港隊要召佢入隊佢未必肯

講到鬼就一定好
勁果堆去左歐洲踢,
留係香港果d都普通，甚至屎波嘅

重量級轉會誕生了

港會嗰d?

不嬲入港隊 都要特護

十幾歲靚仔未必肯放棄自己國籍去拎特䕶
以前麥基都係打職業後，發現有望入港隊先轉國籍

等死唔可悲 不願面對先係

閪仔走

又吹水?

你睇乜鳩

joel 吹水？

R.卡路士教澳洲國家聯賽, 如果搵到呢d class教港超都幾有gimmick

有冇人已經喺通利拎左飛？

non football reason 俾呀
不過要做齊 paperwork 申請
但足總同球會闊佬懶理

Hea印
起碼加返兩隊標誌啦

俾何廢老學識上網真係災難嚟
不斷散播錯誤觀念

同你差唔多

一買完已拎
利申：四場買晒

特登整大隻字比廢老睇

等死有咩可悲 在座咁多位都係等死嫁啦

據我所知，足總係冇懶理，最大問題係亞洲足協，球會更加無辜，明明合資格又交晒足總要求既文件都俾人dereg

既然有能者居之咁怕乜

到時入場睇教練
之後再屌香港足球廢

跟住教練俾球員玩走

afc？？

摩力克咁

禾果

???

人哋澳職唔審過度過都唔加隊，香港就冚冚聲加

做咩呀
我好驚wor

最初足總，應該一兩季前，有問過afc(定fifa)，究竟呢類球員有咩手續要做，但一路都冇正面回覆，咁足總咪用番自己認知內嘅程序去幫呢班球員註冊，咁fifa又冇出聲話唔得，係到今年先無啦啦揸正黎做，一刀切要dereg晒班球員

因為係全球規矩所以冇通知? 不過其他國家一樣要面對

咁唔知咩原因唔覆足總了，只可以講足總唔係冇問過

fifa呢幾年捉球會買細路都捉到好緊啦
皇巴加埋好似十個
馬體六十幾個 應該比人罰到仆街

外國有身分證就有資格代表國家隊啦
係香港先咁麻煩

呢啲野就已經上到政治層面
所以足球同政治絕對有關

仲未有佢嘅冇新聞

講真呀，以前自己踢過區隊對住港會，比佢地m到仆晒街，我都唔會埋怨對家啦，咁人地真係所有野勁過我地好多

姐係無人要佢

利申返 區隊u隊

幾多年前？

5，6年前

個陣仲見到港會 黑白黃啡色人種都有 真係大開眼界

香港獨立！

冇 不過黎緊都想搵下啲乙丙姐波踢下

以前我踢果時最勁果隊u隊係可以成季全勝／不敗拎冠軍，叫標準針錶

以前港會u隊唔係想像中咁勁，果時對住佢地打901，搵兩個高佬打中堅佢地都守和半場45分鐘，下半場75分鐘之後冇氣先比佢地入到4粒，果時佢地真係傳統英式踢法，兩快翼出波（但其實d落點好差）

但對住標準係根本冇得守，小組、默契，個人技術乜春都有

睇本地波嘅後生仔都係支持港獨的

呢隊標準應該都係垃垃隊青訓

係呀，我果個年代垃垃青訓係拆兩隊，冇記錯係大歲數既一隊叫標準，細歲數既一隊叫流浪

耀蛋咪標準老細囉

推到元朗/大埔/南狗/流浪收留佢

我垃

甲組其實係咪罰重d

紀律委員會於2017年5月29日就下列職球員之紅牌及不檢行為事宜，作出如下判決：

甲組
盧俊傑(黃大仙)

- 停賽8場
- 在同一場比賽中被第二次黃牌警告;
- 向執法人員作出挑釁行為﹝包括動作或言語﹞;
- 拒絕按指令離開球場;
- 在場內擾攘;
- 非法進入球場(14/5/2017)

唔怪得之1/4之後mk曦都冇落過場, 原來簽左東方

反而奇在31/5前東方就公佈 港超一般未完約都唔會講

唔通油渣同mk曦簽到4月31號就完約

4月31之後既南華比賽有冇入過後備名單

last一場係4月1

4月31號

辛祖

ching不要製造恐慌

agger

下晝得英超盃記者會, 睇黎港超今日冇新聞

邊個又話6月1會有大量轉會

香港joke球

有=/=要公布

講到明英超盃記者會當然不會迫人聽港超啦

說好的卓耀國呢

辛祖唔使愁冇班落， 我國真係......

返幾年港隊最靚係咪呢球

麥基d頭鎚真係有進步

艾力士對台北爆底再cup右腳盪角嗰球都靚

無假鬼用，即係傑志青訓收一半皮？

究竟乜野重量級轉會

9號黃洋 Kim奇策

少有既組織型攻勢 唔係靠死球

其實港隊防守都差左好多, 呢一年對柬埔寨, 關島, 台灣都失2球

大部分輸死球

買多左兩套套票
有無人有興趣
原價放

重量級仲唔係
巨無霸(麥當奴)>Bigmac(Mos Burger)

Av
加埋堆入藉兵冇邊幾個有佢咁既技術同創造力

領先緊就輸on9波

其實死球一向差
主場對卡狗已經輸死球
係唔知點解對支那冇輸

同埋成隊高峰期真係兩對支那個期
跟住就老化得好快

留係傑志打後備真係幾浪費

三比零呢球都唔差

因為中柱

真早同禾果去左邊隊

佢技術夠出國喇
係身型體能太差
浪費左

天光隊？

佢體能好左架喇

如果港隊有個好似華杜斯咁既中場就好喇

弱化版: andy
andy頭幾場踢港隊真係成個華杜斯咁

顛峯期西甲級數，ff下好

感覺上艾力士果批入藉前嘅港隊紀律性好似好d，之後d默契越黎越差

傑志總領隊伍健透露，原來林嘉緯在事後曾被泰超球隊提出轉會邀請，但嘉緯希望留在傑志。伍健在網誌上表示：「在對陣曼聯時技驚四座，射入一個金球的林嘉緯已經與球隊（傑志）續約，他的新約簽至2016年。其實，此前曾有泰超球隊向他招手，不過他幾經考慮後決定留隊。」

好似係泰超武里南
留係香港進步有限

果時嘅武里南勁喎

入過亞冠8強喎好似 當亞援都唔去？

傑志ig仲會share佢啲嘢，應該仲會返香港?

佢好似驚自己跟唔到

香港中前場年輕球員人才匱乏

佢接受訪問提過 當時岩岩傷瘉 唔夠信心踢武里南

泰超好似亞冠出到線

唔係仲有約咩

仲有1年約

今年泰超蒙通聯16強出左局
基本半隊泰國主力在陣

唔係話佢準備喺香港住一段時間比佢同個女學英文咩

個外援中堅好渣

kawin 猜拿貼 Dangda 迪拉塘